Bio7買pc定pa4?

其實兩者有乜分別？

我見pc要$458而ps4就$398

但係ps4用手掣好似冇咁方便

應該買邊一隻好

用手掣冇咁方便

用手掣方便？

因為pc可以用mouse玩第一人稱好似好D

sorry 1999

去kinguin g2a買三百幾

Ps4 個手制

pc